去上水滙Sun mobile門市交費 個四眼龜職員竟然咁同我講

四眼龜：個號碼係你本人？，我：係 有咩問題？四眼龜：你個計劃如果想用番 要同我哋買手機上台先可以用得番 我：下 ？ 唔係下話 ，四眼龜：係呀 你呢個計劃唔會再有架啦 一定要幫我哋買手機上台先至用得返你呢個計劃 同埋需要呢兩個月之內要做 ，我：甘我咪要每年同你哋買手機先可以用得返原本嘅計劃 ？（需然我嘅合約期用多兩個月就合約完滿）哦 咁我唔撚用囉！之後打上客服查詢 完來係冇呢D嘢 完全唔明呢隻四眼龜 係咩心態 已投訴佢 希望佢做返個正常人

仲有下文 之後我返去交費間門市到搵返個四眼龜再確認 ，條友居然玩失憶 話唔記得有呢件事喎 佢經理仲包庇佢話 可能佢當時係想講 新上台客戶先有我呢個服務計劃 暗示話我搞錯咗姐 聽完佢呢番呃女說話 本身唔想爆粗嘅我 即時贈咗佢哋五個字：我吊你老母

已閱

甘你老母

吊你老母

已向連仔投訴樓主

其實有好多間垃圾電訊公司都係咁
建議Send email去投訴
打去Hotline無用 到最後都係Hea你

需你老母

唔會email做到咁絕 不過已經同客服果邊講咗 再有下次我會當詐騙 會即埸報警處理